點解physical d教練睇落咁冇料

好肥、好瘦、唔似做運動既身型都有齊

有個教練熱到仆街都日日著住條pro褲黑絲唔知做乜鳩

教咩練 濕鳩推銷員黎咋嘛

口爆

佢地件衫寫住personal trainer喎
仲見到佢地會教新入會第一堂
又周圍r水吹教人做

十個有九個都冇教練牌

冇唔緊要 但係身型咁差那來的自信教人呀
佢地行路好撚有自信

因為香港好似冇話要有牌先教得，仲要個牌其實好撚易考

見到d紋曬身, 又唔係大隻, 真係得啖笑..
唯一好既係會擺D靚女係到比人視姦下

正常人操半年都身型靚過哂8成physical教練

唔係喎 沙田大手 太古eddie都好有料
係有一堆廢jer 但係勁既都唔少

非打手

有冇去開屯門𠴱間有同感

有料個啲就自己出黎做啦

屯門𠴱間

冇去過
九龍灣新個間聽講都係一堆屎

佢地會人地既相話係自己以前
話自己以前好勁

有冇physical 教練入黎講講
身型唔似做gym既教練
佢地既自信從何來

有個教練條腳幼過女人好多
仲有個好似個bob咁肥

之前未除外套過黎諗住教我
然後我除衫教翻佢轉頭

有撚教練牙！全部sales狗黎！

Detail

Sale完係咪佢地親自教
係既話

叫sales狗都抬舉咗，應該叫戲子or騙子至啱